
# README #

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

### INFORMAÇÕES ###

Eu tive que viajar e quando cheguei faltava 2 dias pra entregar o projeto, então queria me desculpar se não consegui resolver tudo da melhor forma,
estou aprendendo muita coisa ainda e esse projeto foi muito bom para eu melhorar cada vez mais, tem algumas coisas que não conclui na parte de listar e filtrar
as empresas mas o resto está tudo certo!
Espero que consiga entrar para essa vaga de estágio pois séria uma grande oportunidade para aprender mais e ficar muito bom no desenvolvimento de aplicativos.
